[NEVERLAND] (G)I-DLE 討論區 (9)

(G)I-DLE，(韓語：(여자)아이들），是韓國Cube娛樂旗下的六人女子音樂組合，六位成員包括美妍、Minnie、素妍、秀珍、雨琦、舒華，將於2018年5月2日，以迷你一輯《I AM》、主打 《LATATA》出道。

團名寫法為「(G)I-DLE」（韓語：(여자)아이들），讀音為「I-DLE」（韓語：아이들）。

團名，由代表女孩的「여자、G、女」，英文個人的 「아이、I、我」，韓文複數的「들、DLE、們」組成，意味著擁有獨特個性的六人所組成的團體。
團徽結合英文的「I」及韓文的「들」，有著將各位不同個性的女孩聚集起來的意義。口號為「I! 大家好，我們是아이들(I-DLE)!」，代表手勢是用拇指比成英文字母小寫的「i」，再兩手倒扣合在一起，比成大寫的「I」。
官方粉絲名為「Neverland」，在2018年10月29日透過V Live直播選出，意思是童話彼得潘裡的虛構之島，待在島上的小朋友會停止長大。

成員簡介：

SoYeon

本名：全素妍(音譯) / 전소연 / Jeon So Yeon
生日：1998年8月26日
身高：157cm
體重：42kg
血型：B型
星座：處女座
學歷：中央大學敎師範大學附屬高中
隊內擔當：隊長、主Rapper

綜藝節目：
2016年 Mnet《PRODUCE 101》
2016年 Mnet《Unpretty Rapstar 3》

MiYeon

本名：趙美延(音譯) / 조미연 / Cho Mi Yeon
生日：1997年1月31日
身高：165cm
體重：46kg
星座：水瓶座
隊內擔當：主唱
興趣：聽音樂、睡覺、指甲彩繪
專長：吉他

Minnie

本名：Minnie Nicha Yontararak / 민니
生日：1997年10月23日
身高：164cm
體重：48kg
星座：天蠍座
國籍：泰國
隊內擔當：主唱

YuQi

本名：宋雨琦 / 송우기 / Song Yu Qi
生日：1999年9月23日
身高：162cm
體重：48kg
星座：處女座
國籍：中國
學歷：北京101中學（休學）
隊內擔當：領舞、領唱

SooJin

本名：徐秀珍(音譯) / 서수진 / Seo Soo Jin
生日：1998年3月9日
身高：164cm
體重：49kg
星座：雙魚座
學歷：韓國藝術高中
隊內擔當：主領舞、副唱

ShuHua

本名：葉舒華 / 예슈화 / Ye Shu Hua
生日：2000年1月6日
身高：161cm
體重：45kg
星座：魔羯座
國籍：中華民國
學歷：華岡藝術學校戲劇科（休學）
隊內擔當：門面、忙內、副唱

專輯

1ST MINI ALBUM - "I AM"

[MV] (G)I-DLE ((여자)아이들) _ LATATA

1ST DIGITAL SINGLE - "HANN"
[MV] (G)I-DLE ((여자)아이들) _ HANN

2ND MINI ALBUM - "I MADE"

[MV] (G)I-DLE((여자)아이들) _ Senorita

[MV] (G)I-DLE((여자)아이들) _ Blow Your Mind

官方頻道
TWITTER
YOUTUBE
VLIVE
Instagram:

手殘1001

仲諗住換下相添

開多次囉

November Girl Group Brand Reputation Rankings.

第一
猛撚到

開個template google doc

唔識==

整個share google doc入面paste開po既內容就係

原來開咗新po ==

小娟今日幾點表演

8pm

(屌我以為am等我on99較鬧鐘

出場未

開始了

老婆s

最後先小娟出

d黑妹？

長髮娟世界第一

Rap得幾句

得幾句

一開就完左

上年嗰首好聽好多

兩個力架妹搶曬鏡唔理我娟

期待咗咁耐得個幾句

仲話阿卡莉係隊嘢嘅隊長點知得幾句
完全浪費 開場嚟講上年仲好睇

今日變左做舒華

同埋比小娟排舞分分鐘仲好睇

真

隻歌直頭比小娟作埋啦

伸脷仔

我地上電視!

勁正

on9符文

練習工具= = 完全吾色挽牙卡利

召喚艾莉...?

🐶🐶👭

小娟一定好錫細路

佢話第時要同我生十個

驚你一個都唔掂

有冇人組隊包住idle巾塞路 流動蕉fans

會唔會過黎打尻你 話晒牙奇護旗手

舒華qq

舒華唔護旗 打和

死女包牙琦share止暴制亂未呀

小娟家姐定妹整完lion曲奇又整小娟蛋糕

牙琦無撐警
我信佢唔會

條脷仔

想啜

話舒華做唔到警察因為太白夜晚隱藏唔到自己比人話racist

又幾qq

Twitter發現啲外國hater傻閪得幾勻循
咁樣就racist
fire個cover頭上癡粒石就文化侵佔
lion就話侵佔獅子文化

Haku Mata樣衰左就搵新歡

做狗好過做人

種族話題不嬲係咁敏感架啦

New post lm

想比佢騎會唔會好變態

會

👊🏿👇🏿 👇🏿 👇🏿 👇🏿 👇🏿 👇🏿 👇🏿 👇🏿 👇🏿👊🏿
👉🏿👍🏾👇🏾 👇🏾 👇🏾 👇🏾 👇🏾 👇🏾 👇🏾👍🏾👈🏿
👉🏿👉🏾👍🏽👇🏽 👇🏽 👇🏽 👇🏽 👇🏽👍🏽👈🏾👈🏿
👉🏿👉🏾👉🏽 👍🏼👇🏼👇🏼👇🏼👍🏼 👈🏽👈🏾👈🏿
👉🏿👉🏾👉🏽👉🏼👍🏻👇🏻👍🏻👈🏼👈🏽👈🏾👈🏿
👉🏿👉🏾👉🏽👉🏼 舒 華 👈🏼👈🏽👈🏾👈🏿
👉🏿👉🏾👉🏽👉🏼👍🏻👆🏻👍🏻👈🏼👈🏽👈🏾👈🏿
👉🏿👉🏾👉🏽 👍🏼👆🏼👆🏼👆🏼👍🏼 👈🏽👈🏾👈🏿
👉🏿👉🏾 👍🏽 👆🏽👆🏽👆🏽👆🏽👆🏽 👍🏽 👈🏾👈🏿
👉🏿👍🏾👆🏾 👆🏾 👆🏾 👆🏾 👆🏾 👆🏾 👆🏾👍🏾👈🏿
👊🏿👆🏿 👆🏿 👆🏿 👆🏿 👆🏿 👆🏿 👆🏿 👆🏿 👆🏿👊🏿

晚晚都比佢騎

November Individual Girl Group Member Brand Reputation Ranking

2. #SOYEON
5. #MIYEON
6. #SOOJIN
8. #YUQI
9. #MINNIE
60. #SHUHUA

廢事贏到咁盡啦

準備下星期睇琦狗J我吧未 飲住閪茶睇贏国節目牛b死了

之前奔跑吧都頂唔順
Youtube有cut就睇

珍珍唔知舒華電話瘋狂cut線

宋幼稚

決定為左薇娟試下睇山茶花

乜黎

劇 薇娟專登打比珍珍講句山茶花好好睇

米妮同舒華睇戲
牙琦同珍珍睇戲

我同薇娟睇戲

同我煲緊劇 咪ff

旗狗道歉了

雖然唔知關佢咩事translation問題

男小娟好正

幾時就護旗事件向我地香港neverland道歉

去fancafe屌佢

友蛇公道

504訓

香港宜家發生d咁嘅事訓得著？

睇緊眾議院

香港搞成咁 仲訓教?

24小時抗爭師？

講左D咩

友蛇怪佢唔撐警狗

以後nigga我見一件打一件

睇路

佢直播果時唔小心公開左同我結左婚

個死女包無止暴制亂已經好叻女...

又岩

牙琦戰力幾高下

次次被佢騎到我反抗唔到

🇭🇰🇹🇭

我錠

呢幾張我影得幾好

jeon sohee

土豪奶味藍牛b死了666

Q

想搓圓撳扁佢塊面

shuhua_crying.mp4

唔洗曬時間睇J我吧

y

0睇頭

舒舒好能正 又qq對白滑大髀仔又好肉

有冇手足係入面

第二張舒舒左邊果個係我

我係你後面..
舒舒個身好能香🤤

==

狗

咁透~~

咁正得唔得架

你個on9仔

唔係幾得 今晚話下佢

條衰妹係有啲可愛

去台南

依家響越南
攞左個AAA groove

係 薇娟正到

唔知點解薇娟好似無咩人影咁

舒舒嗰2條吊帶乜能野事...

我會話下個衰妹架啦...

正常娟

巨人娟

牙琦拍嗰套追我吧搞出人命

同一套黎架咩

好似係

點解唔係lucas

唔同架喎=.=

好似同喎

一套叫奔跑吧
一套叫追我吧

上星期牙琦同班奔跑吧蛋散去咗做追我吧嘉賓==

你唔講都唔知

希望牙琦唔好再去

好似上個幾禮拜錄多咗集唔知有冇記錯

真心希望啲奶共港產人皇天擊殺

瘋狂比牙珍踩

癲咩

個節目玩死人咁痴線

我咀咗落去個moon到...

頭先返到屋企咀咗落佢到

我依家仲咀緊

咀炮你就叻

I saw (G)I-DLE live at Yokohama Stadium twice which was marvelous and unforgettable. The first time I saw their concert I remember I said "Look at the time. The concert will have begun" It was twenty to nine. The concert would've started by then. It was a worthwhile concert that was compelling enough to see again. They've been strutting their stuff since they were kids so don't sell them short. At the end of the last encore they bowed onstage soaking up the applause. They met with a standing ovation and thunderous applause. The group and the dancers and acrobats who were invited to perform alongside them gave a superb performance. The choreography, the lighting and stage design and the glow sticks were magnificent and surpassed our expectations. (G)I-DLE is very career-oriented. My friend Susan who's also very career-minded is planning on having them endorse her company's products but she'll have to make it financially worthwhile for them. They have a worthwhile job and career. I regard music performing as a worthwhile career. Their favourite movie is The Mummy. It's a worthwhile movie which begins with a flashback to Imhotep's past. Yesterday I assigned six hours for practising their songs on my trumpet, cornet, trombone, euphonium, French horn and tuba. I practised with my friends who played triangle, tambourine, castanets, sleigh bells (jingle bells), gongs, snare drum, bass drum and cymbals, all of which have indefinite pitch. Adding these instruments makes the music more rhythmic. Saxophone, cor anglais and clarinet are transposing instruments. Saxophone, clarinet and bass clarinet are single reed instruments while oboe, cor anglais and bassoon are double reed instrument. Flute is a reedless instrument.

乜水

我女友

傻q左？

呢到唔歡迎你

上面咁惡做乜

Sor 護妻心切😅

我代薇娟鬧醒你

Ff9

今次po咁多張

好多咩

原來越南有下場 拍美女徐晃

想同佢上堂拖手仔

其他5個望住珍珍煮

係學校肯定好多狗公埋身

摸佢大脾

癲？

一個負責洗菜一個負責洗米一個負責攞碟一個負責洗碗舒華負責食

食草貢

個女大個左咁

喊左

傷心 不是因為愛結束了 而是當一切結束了
愛 依舊還在
無論親情、友情、愛情。

我迷失在.＊ 這場﹍×°愛情遊戲°°°×．﹏\
忘了愛 過去的就讓它過去，曾經畢竟只是曾經

感受應該係好似牙琦逃過一劫貢

馬蹄露??

idle冇份mama

我地idle都無份 搵鬼睇咩

台仔真係識野過韓仔

罷睇

好白滑...

躝啦

又係你個芯狗

薇娟我老婆

佢係我女友

熊熊瑟琪

學友仲未po微博嗰9張牙琦

未起身

天氣咁凍最岩攬住牙琦訓

咁都凍？

扮唔識我琦？

依幾日愚台D牙奇po係咪你D分身黎

我得呢一個ac

凍到唔想做野=.=

黑c珍珍

勁weak

咁厚

好pure好true

nako

舒舒大髀😋

小娟變黑小娟

我舒我薇我琦勁能正

唔講埋我妮我珍我娟？

佢黑

舒舒勁細個咁

依家先留意到小娟剪左個美作頭

戀童

酸

我有其餘5個

黑哨

fancafe

見到我開心到佢

我女友舒舒勁能q

IU又啱

令女就啱

一般啦

Vlive🐶🐶

Cb無限期...

minnie作咗啲新歌希望包埋落下隻碟

舒舒造下年先有==

原來佢地有討論過呢個話題

米妮話決定咗cb主題再去轉髮色

好掛住老婆娟

ff9

Lm

wa

咁離譜？

有幾離譜

我硬晒

癲能咗？

珍珍我老婆

Ff9有病睇醫生啦

你跟埋一齊去睇啦

忍唔住了要開po吹奏下

牙琦25到

講咩未得閒睇住

小娟讀留言話牙琦pabo
薇娟話佢唔係
點知牙琦話薇娟先係pabo

死女包尊重下歐尼

係我縱壞咗佢

259，微博嗰個肯定係佢黎

咪屈啦

會上咩年尾舞台

差d save錯

台南聖誕晚會

原來小娟染返啡毛

仲電左 幾正

uh-oh聽落怪怪地嘅

SooSoo呢個妝幾得

係 有衝動想娶佢

好似set咗0.5速咁

想Umpah umpah佢

=.=

新髮型正到

幾q

個ug oh係慢咗但啲囡照跟到

以佢地實力唔使播音樂都ok

牙琦開頭西面

買牙琦面膜敷JJ

痴能線？

qq

24小時上連登=.=

我全職idle打手

你色情戀童狗

瘋狂飲牙琦液

講支那話同韓文唔同聲咁

d大6妹個個講返支那話把聲都咁沉

反差萌

一定要咁Q?

以為學友偷丁Heejin

我薇娟正

牙珍尋日錄咗嘢但祕密

衰妹咁古惑

幾正

我女人緊係正

除褲睇vlive

丸子娟

薇娟♥️

我女友薇娟

後面

有咩

國家機密

New tat?

估下係咩排名

唔係邊條毒撚既老婆女友list

諗唔到有咩排名我琦係得第5

靚女排名呀
同大公司比係蝕底少少

小學雞line

圖2搵緊賓州仔

我女友舒舒勁能cute大髀白滑

唔係ff

快到 bot?

我出名快

佢地唔識呢d

傳說塊白板寫idle 1月cb clc 3月

隔左咁耐都仲有第二

美廷個vlive比人del咗

係喎
因為塊白板？

係 當日已經del左

想做放大鏡

Wa diu

想同佢條脷仔亂纏下

elkie教minnie廣東話

我想食叉燒包

好qq

minnie又送bobby brown又送dior $$$$$

衰妹賺到錢就買野比師姐好生性😭

2019 MBC 歌謠大祭典 出席名單
日期：12/31（二）19:55（台灣時間）
地點：韓國日山MBC夢想中心
MC：張聖圭、車銀優(ASTRO)、潤娥
出席名單
AOA / DAWN / GOT7 / ITZY / MONSTA X / NCT DREAM / NCT 127 / Stray Kids
TWICE / Guckkasten / 圭賢 / 金在煥 / Norazo / NU'EST / Lovelyz / Red Velvet
MAMAMOO / 成始王竟 / SEVENTEEN / Celeb Five / 宋佳人 / ASTRO / (G)I-DLE
OH MY GIRL / 宇宙少女 / 李碩薰 / 張佑赫 / 請夏 / 泰民 / 泫雅 / 洪真英

我錠❤

條眉香港飛美國

想去

好葡萄

如果早d見到又要開po吹奏..

想做隻狗

照開啦

邊個冇投票出黎認左去

咩黎

塊白板咩事？

#384

成班唔聽書

透露左cb日期

傳聞下年cb之後美國debut

牙琦有機會去睇吾皇

dlo就話好睇啫

占到時都斷左腳啦

繼大娟白板之後牙珍岩先vlive show到舒舒手機num

我本身都有啦

依家冇心機睇晒直播
我係咪變左心

呢排vlive開得好密

孩子們好勤力
牙琦仲上左個問答節目做關主

係

Mia就睇晒d直播

唔知邊個

下 躝啦

比孩子們挽留左

都幾qq

淡妝珍珍幾能正

牙珍影影下相變左隻狗

07:34連珍珍都變到成個傻仔咁

好能q

- latata
- hann
- senorita
- uh-oh
- maze
- blow your mind

一陣唱咁多首？
演唱會黎喎

個個都唱咁多等idle等到眼訓 壓軸

好睇！！

射長帶彩炮kick撚死啲女點算

牙琦玩得幾開心

有嗰種碎啲嘅唔用搞到牙珍係咁fing走

纏住條彩帶都跳到勁到..

小娟新髮型我好有feel

米妮素顏

唱咁多首
幾時黎香港

見到舒喺台上面表演嗰個發自內心嘅笑容好滾動
佢開心我就滿足了

咁快走

(G)I-DLE舞台魅力炸全場 雨琦舒華看到滿場燈海超感動

唔知咩黎🤔

連中文都要翻譯

p走咗我

頭髮好似多返

嫌你阻住晒

比牙琦打臉

舒華講中文好正

最後一首Latata了齁

我老婆正到

護琦手行開啦

我舒華飯

舒華我女友

一路攬住六子一路笑騎騎睇你地鳩up

牙珍

rv出歌轉做rv粉了

25?

uccu name

我同女友share ac
佢用真名上

舒舒

樓上冇著底褲

mr chu

舒舒唱歌用呢把聲咪易認

想像唔到呢把聲唱lion會點

痴線我女友舒舒正到傻

大娟個look三四十歲少婦咁

我老婆

老婆娟正到⋯

今晚同孩子們去邊到玩好？

Yuqi_miyeon_leak_playing_each_other.mp4

佢哋今晚唔得閑理你

又酸？

快閃live完同我行街了

牙琦個死女包係有啲可愛嘅

元櫻玫瑰娜思舒舒大娟我女友

除左最尾兩個都認同

呢輯相又幾屈..

我性奴

死開啦

有病睇醫生啦

我揸機 緊係

護琦手即刻出嚟

頭先同舒舒玩得好開心

頭先先見到你係新城市做便衣狗

下 我同舒華拍緊拖喎

[NEVERLAND] 精神病院 討論區

幾有feel

咁元英？

同我xx緊

做咩推wendy落台

用你條命換牙溫好人一生平安

Rv執笠了

你一過檔即刻收皮

回家了

放過我孩子們🙏🏻

護旗追我吧死左個了

1437 2327 2427 3452 4000 5650 10955

突然接受左現實

熊清周圍發癲

哇哇哇

套衫

死庫水

牙琦上綜藝幾活躍

my gf

我女友又開live

下 無死角==

打你老母

美延：今天吃了昨晚和穗珍吃剩下的雞。
美延：聖誕節和父母一起過的。
美延：我上傳了拼圖照片，拼圖拼好了。
美延：最近的愛好是拼拼圖，給畫冊填色。
美延：家裡正好有錄音設備，之前也練習過很多聖誕頌歌，很喜歡snowman的歌詞，想分享給Neverland。 （前幾天上傳的Snowman翻唱）
粉絲：與哪個成員的愛好相近。 美延：如果你們說的是電影，電視劇的話我與穗珍的喜好相近。
美延：最近沒有看連續劇，昨天看了部電影，丹麥女孩。
美延：舒華幫我拼了拼圖，也不能完全說是舒華幫，一半一半吧。
美延：吃麵的時候整個手機掉到炒碼面裡，手機殼被浸透了，米妮很心痛。 （與米妮直播時展示的手機殼）
粉絲：喜歡臉哪一部分？ 美延：我也不知道…全部？
美延：米妮也拼完了拼圖，我又和米妮買了新的拼圖。 （見：上次美延米妮直播）
粉絲：最久遠的小時候記憶 美延：在百貨商店爸爸媽媽把我弄丟了。
粉絲：舒華台北表演中喊得“尖叫聲”。 美延：我很喜歡，你們不覺得她這樣很棒嘛？
美延：我最擅長捉蟲？ 穗珍還幫我抓過蟲子。
分享歌曲 Be Honest by Jorja Smith
粉絲：美延的長處。 美延：我自己是個善良的人，至少我這麼覺得。
粉絲：歌手榜樣？ 美延：碧昂斯sunbaenim，我很喜歡她。
美延：我看了舒華的舞。 Mr.Chu. 昨天看電視，也看到了雨琦rap。
粉絲：想擁有隊員的得特質？ 美延：小娟的能量，穗珍平和的性格，雨琦的自信。
美延：米妮的特點就是，我和她在一起會很舒適，這就是我喜歡她的地方。 她的音樂我也喜歡，我們很聊的來。 我個人很喜歡米妮的音樂，喜歡她的歌和歌裡表達的感情，希望有一天能分享給你們聽。
美延：穗珍很有同理心，是個很好傾聽者。
粉絲：如果互換身體一天，希望與哪位成員換？ 美延：穗珍，同樣的舞，穗珍跳的很不一樣，當然跳舞有她的技巧，但是從她身體跳出的感覺很不一樣。

佢漏咗講喜歡我

咪死纏爛打 你地冇可能

米妮講日文正阿

把聲好架妹

無咩特別
佢日日都係咁樣息誘me

ff9lanla

mbc合作舞臺同ITZY

合作舞臺有咩人

刀吾系全隊

好似係2隊全隊

J咁多扮乜野=.=

就黎CB
大6 ktown4u r緊d站團購

I-TZY
minnie soyeon soojin ryujin yeji chaeryeong
soyeon隊長
cover beyonce diva

有留真貓貓

留真

留真貓貓彩領啱我

又要洗錢了

冇買榜 假奶

唔知邊到買

牙琦

舒華果part比左牙琦

哇 首lion正到

ok正

正 有idle又有牙夏
今次要睇既睇晒

全部我啲女

itzy你既 其他我既

Itzy(走lia) idle 牙酒全部我

我娟快啲咬我啦

我女友❤

因為熊比我溝左

弱智？

點睇牙珍diva最多尖叫聲

佢係

佢2個都係

狗馬熊都係梓維同學

貓係梓維條女啲同學

貓可以做梓維議員助理

邊個黎？

薇娟隔離個位呢

原來薇娟同Elris Yukyung熟架Elris今日開v radio打俾佢

唔識

薇娟同牙琦多fd到

多到有時同佢地出去見朋友都唔知邊個打邊個

訓醒有時係會記唔返

牙琦都幾rap得

上認哥尾段個節目

舒舒勁q

將前後cut左真係女神

又有野睇 好幸福牙

為左預告聽日睇埋今集

拎左獎

呢個髮型正喔

lion根本藝術 舞台劇黎

3個版本既LION都好能正

我女人勁正

大量癲佬即將出沒注意

準備同牙舒行成人禮

一早同佢行左啦

咪癲啦

舒舒hbd!!

舒舒生日粗卡

舒華生日快樂喔 愛你😘

舒舒20歲快樂

我地牙舒魚仔

好寵舒舒
其他5個都有開po

小學個陣有期好興

舒華同支瑜慘被精靈處刑(我女人)

錠欣我女友

收皮啦護琦手

女友s

Elkie係泰國line係忙內係呢到就係大姐
出左去玩應該冇live睇了

20歲==

個衰妹平時chok十幾分鐘就話攰

咪痴線啦

留名

笑乜

你唔得

冇人睇米琦vlive

唔早講？

假奶
down vlive app開notification咪得

呢d時間好難跟
班衰妹咁夜訓又咁早開

有操開

大娟條裙好似短咗少少

再短啲我都見過啦

瘋狂攞獎

冇我都見過

哇哇哇想點

瘋了瘋了

Wa太性感la

你地咁多fd我心情唔好要黑邊隊發洩

牙琦同禮志幾fd

佢同個個都fd
舒舒同珍珍好怕羞

尋日live先話兩個日日FaceTime

明知要行呢啲樓梯仲要俾條咁短嘅裙係咪心理變態

真 呢張要keep起做證據先得

識韓文咁勁？

twitter好多翻譯啦

哇...

咪癲

幾壯

Lan la

Ho ball

又典==

護旗手不了 光復香港 時代革命

嗨大陸仔

牙琦咁勤力開live

牙琦話今日做咗啲嘢 個hint係kt perry dark horse

牙琦live應我

牙琦今年最大目標係出到首自己作既歌

你問咩

衰妹都幾大野心

今晚嚟我到

2隻小學雞坐唔定

25:56

最尾2張唔開口=冰山美人

幾hot...

華dee會唔會投票

俾佢2個不停踩唔知咩感覺...

痛囉on9

想試下

琴晚試咗 我覺得幾好

我教的

越紋越多

我同佢定情紋身黎

你有鄉音

劇透

點解夏天生日要自己食蛋糕開live咁慘

牙琦都有studio

又學得幾似

米奇好睇！

舒華同穗珍一日做幾多次愛

舒華投票未

反了

Knowing Brothers JTBC “Career Counseling Room” segment (아는 형님) Stream link:

Guest: Yuqi, Soojin & Shuhua

Date: January 11th
Time: 9PM KST (Most likely towards end of program)

我未教佢地呢D野

隻死肥豬神童笑鳩舒華韓文

sj不嬲多能樣...

Sj啲撚樣係咁架啦

過氣肥豬就係得d咁既屎橋引人關注

如果要分6個file放相
合照應該點分

入晒2邊個人

每一對cp開多個file
2對大三角又開2個file

除左曬位好似冇乜死角

要開三十幾個file

做咩舒華又比大陸人罵

分63個folder
6C1+6C2+6C3+6C4+6C5+6C6
咁就齊所有成員唔同組合

被台獨 冇出過聲但傳媒又標籤佢叫自己台灣人
綠黨然就開始做新聞咖啦

大陸人係咁

Cube會唔會理

彩佢都傻啦
Cube唔係一條濕鳩黎
之前先教訓完奶共霖條傻鳩

好撚煩

cube條仆街會唔會推佢出黎拍片承認自己是中國人架

先諗住打美國市場 會唔會咁樣攞隊野既理念同西方既自由價值觀較飛
點都有牙琦擋到下彈

言語障礙

認哥仲有下集

神童個句好似都唔算好串

其實完全無問題 做節目係咁架啦

舒華真係好大方
我地neverland又助攻左一波

唔大方點做我女人 我要帶佢出黎見人

你咪影衰舒舒啦

如果條肥鳩今日唔道歉
我飛去韓國係sm門口set rb

你邊撚次講左真係找數

咪jer la diu

真係on9 仲要出po 未見過有站咁樣搞尻自己粒星 知舒華身份敏感潛水算啦仲出po 係咪弱智 同逼人表態有咩分別

早日康復

薇娟食野都要人湊

平時都係我湊

依家可以交返比我

丸子珍

幾搞笑

笑死左

友蛇

冇cb冇曬人了

好QQ

Wawawawa

終於

con定cb
con想去睇

似con

又去

珍珍有啲可愛

頭先v live無人睇？

睇咗幾十秒

咁多fd既

我binnie孝定

咁薇娟米妮我既

用Binnie同你交換薇娟

米搞我女友la

薇娟我未婚妻

我同佢結左婚

幾qq

我老婆珍珍

world tour

新人留名。

仲以為係cb
求hk場

捉到咁多芯閪

牙娟送左幾張比我了

出左地點未？

有牙琦真係難d有港場
不過都希望有啦

難講 支那限韓
可能放埸con係香港比班大陸仔落黎睇

點解咁講

World tour有啲興奮

網絲

會唔會行轉美國就當world

牙琦深圳solo其餘五個嚟

會唔會去廣東

武漢idle 牛B死了

幾好笑

片尾舒舒個look好正

近鏡舒舒

牙琦騎我

睇到D圖都估到你會講咩

護琦手嗨

芯9lanla

禾護舒手

我護舒寶

清又funny 咗

肯公佈地點未

武漢

仲癲過打nba==

全部都美國

world = 美國

有btb con

係咪得我覺得張tour poster好核突

原諒死女包牙琦一次

Same

又揀飲擇食

(女)孩子們((G)I-DLE) - 'LION' 官方MV
官方譯名

就黎new哂啲料出黎

下 無我地份

32場

澳門都冇香港

macau場有得諗下

都好啊

摸佢大髀仔

4月先開始可能仲有個cb🤔

cb完直落32場
chur到

發大財

走轉韓場好過

32場 cls

之前要同老婆娟成日分隔兩地

清咁早就死左

新年流流咁黑心

大娟定細娟

大娟我女友

你兩個慢慢爭 舒舒我嘅

眼鏡舒舒

冇人要牙奇咁我要

有炎的 你攞去

你就有炎

友蛇岩岩先係武漢返黎

阿奇好騎得

咁呢個我清楚

好能q...

舒舒 胳肋底

笑死左
呢個節目組可唔可以長期合作

我女友生日

珍珍d相

祝我女友薇娟生日快樂

你女神黎 顧下儀態得唔得==

我女友薇娟生日粗卡

次次d相都咁伏 上次舒華都係

啲相

我女友薇娟生日快樂

2020年偶像選的「最美外貌」Top5

第三名則是2018年出道的(G)I-DLE趙美延！美延在團體擔當主唱，除了擁有好歌喉之外，美延也有姣好的外貌，是讓人看一眼就會再回頭看幾眼的那種，這樣的臉蛋要是不入選才奇怪呢～

運動會實好多變態佬猴住我娟

呢期youtube cb好掂

無第一 咩廢榜黎

偶像投既仲好啦

妮查與薇娟🐶🐶

原來岩岩開左live🤭

睇晒

生日專貼柒相

想同大家姐橋住腳食野

留真巴好芯

又有得笑

痴撚線呢個系列笑死

食野唔芯

米妮

搵返我對孩子們既熱情了睇晒成個鐘
姐弟live真d好笑

wa眼鏡舒舒

有張Apink娜恩嘅。

係咪特登嘅

借啲意但g持

佢係咁25的

襯衫珍珍

使唔使咁可愛

撳錯sor

03:20穿窿絲襪

係我做既

想比小娟bbg玩下